勇武抗爭既種子已經萌發，藍絲注定被社會淘汰

各位有藍絲家人的巴絲你地唔需要再care屋企既態度，我地呢輩香港人抱住信念做抗爭爭取既係咩！！！
係屬於我地未來既香港！！

和理非勇武大團結，爭取我地既未來，We stand, we fight.

咪撚再理所有廢老民意，夠薑出黎反我地